陳法拉被二創舊作寸爆

陳法拉被二創舊作寸爆

四川出生、擁美國護照的陳法拉日前在網上炮轟美國總統特朗普（Donald Trump）「Chinese Virus」論是種族歧視，遭網民圍插，作家王迪詩更寸她應放棄美國籍表愛國心，事後法拉在社交網發禪文反擊。

有網媒fb專頁前晚將法拉2013年主演的劇集《衝上雲霄II》重新配音，片中副機長翟威廉與同事商量食雲南米線，法拉演的Holiday鬧對方歧視雲南人，提議應叫「新型米線」，翟威廉反問︰「之後再有新嘅米線叫乜嘢好？新新型米線、真點新型米線、新型米線plus？」而該段二創短片又講述法拉回家再被吳鎮宇寸爆︰「大阪燒、德國鹹豬手、基輔雞扒個個都咁叫，你唔係身有屎，點會覺得人哋歧視你。」

撰文︰祖李

陳法拉的舊作《衝上雲霄II》被二創重新配音，寸爆法拉維護內地政權。互聯網圖片

Captv笑撚到仆街

Link: